[認真統計]連登有幾多gay佬

成日話連登係全港最大同性戀討論區
但究竟有幾多個係假膠，有幾多個係真hehe

所以想認真統計下:

假膠膠
真hehe

天王表示邊有咁多gay佬隨街跳